花生台都幾陰濕

唔敢叫人唔反對送中條例或唔去遊行
但就老點啲人6月4日去包圍立法會包到12日

升旗易得道仲係花生台開咪咩?